天地壹號真係好撚好飲

次次去親酒樓食飯都一定叫三支飲
雖然made in china（好似係）

有冇諗過用咩整成?

冇 會唔會似撚死

飲

認真我都好撚鐘意飲 蘋果醋姐嚇我唔到

你傻㗎